班警察係馬場守崗會唔會去賭馬

會唔會心思思走左去賭下馬仔
工作於娛樂
fat fat

用app投注

用app企係跑道前買

大把警犬一路當值一路玩電話

狗定馬跑得快啲